男朋友去沙灘勁望女,完全無視我

最近同男朋友炒大獲, 但佢依然覺得自己無問題
上星期同佢去咗沙灘曬太陽, 佢一見到啲女就好自然咁去望
頭幾次我都忍X住, 之後佢再望已經忍唔住問佢望夠未?
佢完全無視我, 就算人地身材好正我係度係唔係應該尊重下
我自問係肥,不過當初係你話唔介意架!

今次我點都唔會讓步

好正路，佢都係尊重沙灘d女姐

肥就唔出街啦

我覺得佢完全唔尊重我

我都唔想嫁 我都減緊嫁啦！！！

個沙灘唔係男仔女架啦全日望住你咩

你邊日唔係咁講
你可以偷偷地食肉我唔可以女？

但係佢仲睇到眼甘甘啊！明知有女朋友 唔識控制下自己咩！

咁你都控制下自己唔好晚晚偷食肉啦

無波仲望你咩

我先冇呀！

我有

平時都成日望住條鯨魚 比人望下靚女都唔得

自拍啦

我只會比我男朋友睇

佢去多幾次沙灘都唔睇你啦

真男人

冇扯旗就得啦！

死肥閪 收皮啦 沙灘女又大波又好身材 唔望就咪撚去 我講你呀屌

Ipad留返係屋企玩啦
出到街緊係睇其他野

都話我有波

男朋友：唔直接話你冇身材，已經好尊重㗎啦

平時食得差，間唔中食番餐好野都好應該呀

佢自己話唔介意我身材唔好

好心人地直，你就放過人啦。

見到你個username就知道點解你男朋友望其他女而唔望你

你咩意思

鯨魚

你都唔夠人地靚同身材好
望其他女好正常
唔通話你唔靚咩 唔驚比你罵？

你條仔都唔介意你身材唔好，你憑咩介意你條仔𥄫其他女 自撚私

分手啦

笑左

又唔洗....

去到沙灘唔係𥄫女就係𥄫仔架啦
你咪又係見到靚仔就望多幾眼，人之常情黎
只係你自己set得個要求太高，望下都覺得唔專重伴侶
亦都可能係你自卑，身材唔夠人地好就覺得條仔會因為咁而飛你。
唔鐘意你就唔會同你一齊啦下話

一齊𥄫先係情趣，改下你嘅觀點重好啦

你對眼生出黎唔係用黎望野，咁係用黎做咩？
利申 句野出自一位女性朋友

d波台狗好鍾意變性走過感情台撚鳩人

我係女人

你夠唔夠膽講你一眼都唔望啲肌肉大隻佬

冇佢咁猖狂lor...

你d女人好撚on9
有次同個女性朋友落mk食飯，屌佢老母都知佢引鳩我。
著條死人裙同我講大脾俾蚊咬，拉高叫我望下
On99，行行下無啦啦問我係唔係鐘意男仔
問我做乜唔望佢又唔𥄫女
屌你老母，望你就話我咸濕，唔望你就話失望
𥄫街邊d女又西面，唔望街d又問你係咪基

屌你個咀眼生黎望野架，去沙灘望女又唔撚鐘意，望仔無呀屌你老母

望遠d望下海又話人𥄫女，對眼離開你對38aa級胸肌又上連登出post，想點呀你

係咪擱淺哂到痴撚左呀你

啫係有啦
君子坦蕩蕩呀屌你，光明正大咁望都好過你偷望人地鬼鬼鼠鼠偷食肉咁啦

佢望個時個樣好鹹濕 都唔洗望到咁ga

望同出軌你揀喇

2樣野都冇關係....

一係用眼去姦佢，二係用啫去姦佢，你揀

都唔要

就算你靚到dum一聲佢都係會望其他女架wo
沙灘你預撚左啦 唔通望沙同望海呀？

更莫論你可能唔係高級貨 (唔清楚

有幾肥先

小肥....

#樣子中上討論區

屌，笑撚到我噴水

肥到成條鯨魚咁就減下啦

望返仔仔 佢望幾多你望幾多

整盲佢啦屌。
唔係無可能永遠阻止到佢𥄫女。

識過d話自己小肥嘅都肥到仆街

小肥啫... d人都話我可愛嘅

屌，飲緊酒架
噴到成張枱都係

咁幾高幾重，數字唔會呃人

D人話我似肥d既朱千雪

秘密🤐

個啲好朋友黎 珍惜

你又𥄫仔咪得

放過你男朋友啦!話晒相惜一場,你吾好再死纏難打啦,比條生路人哋行.

越睇越似假膠
屌你死肥仔扮女撚狗

本身想負皮
見到87個
我都唔俾了

雖然我係肥少少 都唔好吾吾聲好wor

一早起身就負皮你
死肥仔

你成條鯨魚咁 有咩好睇

請善用起底功能

你有本事咪俾人望返轉頭囉

你試下係沙灘吾著衫 吾止你男朋友望你 包保全個沙灘啲人都望你

叫你條仔同你分呀

我笑左出聲

一齊𥄫下女啦，多好多情趣

咁你自己掙氣啲啦

唔介意，可能嗎?

減下啦
精神出下軌減低真正出軌機會，望都唔比好快玩完

你識控制自己就唔會肥啦

去沙灘𥄫女有咩問題？
你都可以同佢一齊𥄫架
其實昅下女姐
又唔係屌左閪
利申：成日同條女昅大波妹

屌笑到出聲

有女唔望去望個男人？

咁佢望邊好

好似人地 post d 美食相, 你無得食, 睇下都好呀

鯨魚就返落海啦

自己條女差d先好無人會昅，人地d女正d又唔洗比錢唔通唔昅？咁去咩撚沙灘？自己兩個去浴缸浸水咪得囉

對唔住 我幫你抹番

我男人喺街都成日女
都唔嬲得幾多

肥閪去沙灘
唔望其他女唔通望你咩
仲要拎對肥仔波黎打飛機
你估你係索爆大波妹咩
男朋友無視你係正常

基post

冇相，你話你個波地球咁大都得嫁啦，吹水

D臭男人都唔明我地

肥人就一定有波
但就唔係幼腰